{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58762&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천만여행스케치펜션"
    },
    "text": "良美山から昇る美しい日の出をテラスで快適に鑑賞できる居心地の良いペンションがあります。 この宿は澄んだ空気を吸いながらハイキングを楽しむことができ、良い天気にはテラスでバーベキューも楽しめます。 宿の周辺には自然を楽しむことができる順天湾湿地と美しい花でいっぱいの順天湾国家庭園もあります。 また、このペンションは交通の快適さを提供しています。 順天駅まで車で6分の距離に位置しています。 入室は午前5時から可能で、退室は午後12時以降です。 安心して休める客室はウイルス防疫が徹底されており、手指消毒剤も備えられています。 バーベキューを楽しみたいなら、炭やグリルをレンタルできるバーベキュー施設も用意されており、個別テラスでもバーベキューができます。 ただし、最大人数を超える入室はできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理可能な食べ物を持ってくることはできません。 また、ペットは出入りできませんし、保護者のいない未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 このような案内事項に従えば、より安全で快適な休暇を楽しむことができるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "このペンションではハイキングやバーベキューなどのアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな自然スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には順天湾湿地や順天湾国家庭園などの自然スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "交通の便は良いですか？",
            "answer": "はい、順天駅まで車で6分の距離に位置していますので、交通の便は良いです。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午前5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は午後12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者のいない場合には利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のセキュリティ対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではウイルス防疫が徹底されており、手指消毒剤も備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、何を持参すれば良いですか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭やグリルをレンタルできますので、持参する必要はありません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は客室内で使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は火災の危険物質となるため、客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 425
    }
}